（無片）（無link)噚晚zero好大聲話：手機版英雄聯盟係大陸制，唔鐘意就咪玩!

好贊同，入樽都係！

鐘意課金俾大陸者除外!

條友咪又係同支那狗葉屎忽一伙

收皮啦佢地